有冇人入左6038

0.42入左 各位巴絲點睇